死墨西哥矛狗, 死番去吸毒啦

注定比巴西食住

諗下用咩方法偷渡去美國啦

迷安未

班矛狗fans唔敢入黎

馬尼好波

矛狗有鬼fans 咩

MMA足球終於收皮

班垃圾盲反狗淨係識嬲豬負皮
夠撚膽岀黎挑我機？唔敢就死翻去睇你地老母俾狗屌

垃圾墨狗加盲反狗 小心嬲到訓唔著

ching你仲激動過我

頭先班盲反狗淨係係到負皮我 無撚用

屌佢老母啦墨西哥

返去俾自己啲毒梟隊冧啦 成班冚家剷屌你老母臭閪

盲反狗係咁
講個事實比佢地聽
又淨係識負皮

佢地係隔離小圈子圍爐笑尼馬
笑死 低質既港人咪死哂去個到
盲反狗正垃圾

睇完尼馬 d gif 圖再睇巴西迷贏完波都發哂火真係好開心

笑下有咩所謂
唔係盲反咪得

8強已入 梗開心啦
你隊愛隊岀左局啊？要靠笑人地隊黎刷存在感？
好撚可憐啊你

清發脾四傷身
冇咩早 d 訓
到 8 強再睇過

快撚啲趕最快嗰班飛機返去洗閪啦

一球都入唔到

陣間比自己啲大毒梟隊冧你啊

做波都做唔到死廢閪

咪就係 死垃圾墨狗入到16強都哂時間
死翻去登機就岩

巴西入四強未？

驚唔驚屁馬碌到返巴西比人啪咗？